伊朗墜毁737客機，機身有大量疑似彈窿

咁大獲

路透社話No missile 好撚古惑

其實唔似
導彈爆開冇咁散
對空機炮又冇咁細

的確係no missile
但係gun shot

口徑咁細

防空炮射唔射到上咁高...
Flight radar last record 8000ft

戰機射？

高射砲

你又講得岩 戰機射無痕跡

係咪班傻閪射完導彈之後架飛機係佢地上空飛過

當撚左美軍戰機拎步槍向上掃掃爆左引擎

On9架機撚有美國人

伊朗嗰班用埋啲古董科技隨時當左民航機做美軍戰機

似Sam彈頭破片 劃開咁款

冇人可走出伊朗，全部留下做人質

好似有款737 咁既size 既雷達機？

sam命中前會爆鐵珠出黎

都話冇咁散開
而且得個幾個窿

彈窿邊可能咁細，雀仔都成個隕石坑咁大。

Uncontained engine failure，碎片插入機身，有呢個機會，但真係中六合彩咁中喎

好難啵...modern jet engine fan case 都有Kevlar

破孔非圓形，排除槍炮。
最有可能係重型SAM彈頭，當然引擎爆炸都會，但少見。

製造仇恨 團聚人心

上次Southwest爆偈然後整爆窗果次都有碎片整爛機身。

今次喺爬升過程中，推力全開，若果真係爆的話都有機會係咁，但爆之前無任何error messages都幾奇怪

Qantas 32試過爆引擎，碎片隊穿機翼+液壓啦
如果碎片角度唔同射中機身嘅話救唔返添啊

射中操控面真係收得皮，機身，呢個高度唔算高，應該唔會有爆發性減壓，有得救掛

長毛.jpg

F14支20MM ?

武裝直升機?

推

戰機嘅機槍彈窿冇咁細個喎，可能係引擎爆炸嘅碎片

蒙皮中彈會凹咗同撕裂
客機內裝好脆弱，打穿咗一定因氣壓造成洞口變大
做過737-300

結論 唔太似中大口徑子彈

8000 呎喎大佬

伊朗唔理由咁大膽掛 我覺得係意外多

連美國佬軍營都敢射仲有咩唔敢

高射砲?

只要入面咁岩唔好彩有一個美國人。。。

唔好意思借個位
🎉 1.11全城 連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見!

炸美帝係幌子
炸客機先係堅

保持兩秒距離

會唔會有可能係機槍入面射出黎架

軸心國有咩唔夠膽？你估口砲國？

佢點都要做少少嘢同國民交代 唔做嘢政變都似
搞咁大同美國開戰 佢唔驚俾無人機炸咩

Jet fuel can't melt steel beam

你蝦我 我殺自己國民

Bush Trump did it is inside job

ww3

空中預警機好多都好似民航機

心諗原來美軍啲機飛得咁慢

連登仔唯恐天下不亂

sam命中嘅鐵珠唔會分咁開

剛起飛

伊朗仲有波斯貓

嗯

會唔會係機入面射

機入面點射到尾翼

唔識睇，保持距離

大量？ 你認真？ 你有冇見過被導彈擊中嘅飛機
因為直接命中空中目標 係有難度 所以導彈會有proximity sensor 一感應到有金屬物體接近 已經會引爆炸藥 將好多鋼珠 360度炸出去
飛機命中果一部份 會有幾十個彈窿

M82

係有撕裂式破孔，但鋁皮好薄就算打鈄中都會大部分接近圓形。

今次係一個圓孔都冇

大量？

所以我講緊有Kevlar 減低傷亡

射中仲可以靠Stab trim 不過成隻爆哂就可以祈禱

點解個機師唔通知地面啲人

多數係民航機改裝 eg 757

Iran refuses to hand over crash plane’s black box to international authorities as ‘engine failure’ line is blasted

有古惑

射高喎

疑似打錯飛機
跟住唔想認頭

伊朗好撚鬼

民航機當敵機擊落

aa gun 上兩三萬ft 唔係問題
m1射上6萬呎都得

~ 推 ~ 唔好意思借少少位

[行動]除左嗌自己友仲可以...

係咪真相黎?

咁著數

機炮炮彈多數都會爆唔會打穿

戰機射就一排過喇
仲要21世紀

認真,戰機彈窿無咁細架
似散架果時俾碎片割開左就真

點會，伊朗頭頂咁大個美國衛星係度影住
有咩戰機起飛美國都知

逃離德黑蘭2.0

冇記錯隻A10係中23mm 定14.5mm AAA
因為本身有裝甲所以破孔比較整潔

第二隻就係食中SAM 如果屎忽中可能係紅外線導航 專係追最熱嘅部份

嗰啲係大口徑AAA
冇生產50年㗎啦

現代戰場一係20-35mm AAA
一係就防空導彈

睇佢乜嘢彈頭
通常混合API, HE等等
加上完全HE都夠動力打穿飛機塊皮

架機多數伊朗人嚟喎

就算擊落都係意外

睇樣唔似gun fight，同埋痴撚線用得30mm無理由睇唔到係民航機啦

引擎碎片嘅機會大啲，但其實架機變火球已經少見，伊朗仲要唔肯交黑盒，都係唔好跟車太貼

AA都係proximity爆 差唔多原理

大口徑AA命中率極低 所以咁高一定用導彈
宜家AA都係近距離

MH單野調查員一睇機身碎片已經估9成係射中，最後調查報告係機頭外面爆開

幾年D民航空難好似被擊落多於自己失事

但係射民航機就真係變咗恐怖分子政權㗎喇噃
歐美國家想唔參戰都冇藉口